<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Gli partiti socialisti europei (PSE) si rincontrano in Bologna nella settimana del 15-19 settembre.  Qualchi di nostri amichi organizzano attivitate.
title: Bologna 2003/09
oit: Vi preghiamo di scrivere al %(ADR) o lavorare sul %(WIKI).

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpenmi.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: SwpParlBol039 ;
# txtlang: it ;
# End: ;

